強烈要求連大大增加新功能 支援webm播放 因為webm片長又清檔案小 遠遠好過gif又矇又大mb數

唔想只可以睇到一堆link

呢個網都支援 可以參考下

原來都要成16mb size
當我無講過